有幾多人因為咁樣而想放棄ig?

隔幾日就一次 越來越少用ig了

垃圾 apps

你做過啲咩嚟？

咁多J圖......
好難話放棄就放棄